身邊有冇人信仰幾特別?

有冇人識得啲信奇怪教嘅人
例如韓國個天母教 雖然都係耶教分支
佢地有冇咩痴線野?

信子華神算唔算

一即是全 全即是一

解釋黎聽下

飛天意粉怪物

無南超赫伯圖奈斯教

lucy?

00後？ 屌你老母

之前睇篇野 都幾顛

係神嚟

大哥哥解釋黎聽下好冇

new age

新紀元有幾特別

真理

商品拜物教

奧姆真理？

活顯帝國教

神道教

此po已完
樓豬00後

科學

知你好撚識野啦

信熵

飛天意粉

忠孝仁義禮義廉恥